กราฟ|อย่าง|ละเอียด|ดู|ได้|จาก|ลิงก์|ต้นฉบับ|ครับ|คิวบา|จีน|ฐาน|ที่มั่น|สำคัญ|คือ|ญี่ปุ่น|ตะวันออกกลาง|เอเชีย|ใต้|ตาม|ด้วย|ตาม|มา|เป็นอัน|ดับ|สี่|ทั้งหมด|ที่|ครอง|แชมป์|ใน|ที่|ครอง|แชมป์|ใน|ที่มา|
ที่|เป็น|แชมป์|ใน|อิหร่าน|และ|อุ|ซเบกิ|สถาน|บริการ|เก็บ|สถิติ|ประเทศ|ประเทศ|ประเทศ|ประเทศ|ประเทศ|ประเทศ|เป็น|ของ|ฝรั่งเศส|พบ|ว่า|ยุโรปตะวันออก|ยุโรป|บาง|ประเทศ|รวบรวม|สถิติ|แอ|พแชท|ยอด|นิยม|ของ|แต่ละ|ประเทศ|ใน|โลก|รวม|รวม|ถึง|พม่า|และ|ศรีลังกา|
รวม|ถึง|รัสเซีย|สหรัฐอเมริกา|ส่วน|แอ|พแชท|ตัว|ที่|เหลือ|มี|ฐาน|ที่มั่น|เฉพาะ|ของ|ตัวเอง|ออสเตรเลีย|อันดับ|สอง|อันดับ|สาม|ใน|แง่|จำนวน|ประเทศ|คือ|อินโดนีเซีย|เกาหลีใต้|เช่น|เท่า|กับ|ว่า|แอ|พแชท|ยอด|นิยม|ใน|เวียดนาม|
แคนาดา|แชมป์|แอ|พแชท|ยอด|นิยม|ใน|และ|ถือ|เป็น|แอ|พแชท|อันดับ|แอ|พ|ที่|ได้|รับ|ความ|นิยม|ตาม|มา|เป็นอัน|ดับ|สอง|คือ|แอฟริกา|แอฟริกา|บาง|ประเทศ|โดยเฉพาะ|ใน|ละตินอเมริกา|ใน|ได้|รับ|ความ|นิยม|สูงสุด|ได้แก่|
ได้แก่|ยุโรปตะวันออก|ไต้หวัน|ไทย|Android|
BBM|
Community|
Facebook|
Facebook|
Facebook|
KakaoTalk|
LINE|
Messenger|
Messenger|
SimilarWeb|
SimilarWeb|
Telegram|
Viber|
WeChat|
WhatsApp|
WhatsApp|
Zalo|
imo|
via|
